um....

er....

ok

Umllm

肥婆

咩樹龫

冇嘢啦。。。

58

Say la fk u

木嘢了

寄翻張postcard俾你 要唔要-.-

真係買左

欠你架嘛

冇，我欠你就有份

@掰姐

wa diu
食錯藥？

一放工就落大雨 屌

你條仔終於開pp

邊個我條仔 我竟然唔知